有冇人睇過 愚蠢天使與惡魔共舞？

呢套都算係冷門漫畫
係連登見冇人討論就開個post討論下
有輕小說不過我唔鐘意淨睇文字
感覺係d日常篇果類
搞笑又小小少女愛情
不過漫畫出得好慢

個作者以前畫H漫

btw呢套好撚搞笑

留名

女主沉咗船

其實雙方都沉咗船
只不過佢地唔表示出黎

幾好笑呢套
不過我唔係好鍾意佢有陣時畫兩隻貓係到打黎打去咁

[url]網址[/url]